咪撚過香港站

我喺香港站返工
宜家香港站重狗
今日塞機場失敗咗唔緊要
可以諗下其他方法
但今日入嚟送頭做乜啊
我地又唔夠裝打
唔好信香港站和平啊

好撚多狗啊

in town check in都24隻啦

推

員工休息室啲狗多到傻啊
要坐到出走廊啊

1/10

2/10

3/10

邊到失敗 要令狗做多野 就夠 我地勁少人入去

4/10

5/10

push

6/10

香港站重狗 同埋唔見有手足

7/10

8/10

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

狗鐵停運同狗出選時間完全配合 又有大龍鳳 大家睇路